恒生正式升格大學，可火力全開put爆

仲有大把水位

恒生連大學都有，滙豐得間幼稚園

點做人老母嫁？

大學先搵到水，搵多d內地磚才黎🤤🤤發達

搵多d富二代黎香港教股票，齊齊合力put爆母校

恒大gogogo